\documentclass[10pt,hyperref={unicode=true}]{beamer}
\usetheme[
%%% options passed to the outer theme
%    hidetitle,           % hide the (short) title in the sidebar
%    hideauthor,          % hide the (short) author in the sidebar
%    hideinstitute,       % hide the (short) institute in the bottom of the sidebar
%    shownavsym,          % show the navigation symbols
%    width=2cm,           % width of the sidebar (default is 2 cm)
%    hideothersubsections,% hide all subsections but the subsections in the current section
%    hideallsubsections,  % hide all subsections
%%% options passed to the color theme
%    lightheaderbg        % use a light header background
  ]{aausidebar}
  
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\hypersetup{colorlinks=true,linkcolor=,urlcolor=blue} 

% colored hyperlinks
\newcommand{\chref}[2]{
  \href{#1}{{\usebeamercolor[bg]{aau sidebar}#2}}
}

\title[Document Management System]{Document Management System}

\subtitle{Poptávka}

\author[Kamil Šnajdr] {
  Tomáš Čerevka, Adam Činčura, Jan Kadlec, Kamil Šnajdr \\
  {\tt cerevtom, cincuada, kadlej16, snajdkam}
}

\institute[ČVUT FIT] {
  Fakulta informačních technologií \\
  České vysoké učení technické \\
  Praha
}
\date[\today]{
Projektové manažerství \\
{\normalsize 12. dubna 2012}
}

\begin{document}
\begin{frame}[plain]
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Osnova}
	\tableofcontents
\end{frame}

\section{O nás}

\begin{frame}{O nás}	
		
  \begin{block}{Informace o společnosti}
    \begin{itemize}
	    \item Malá firma specializující se na audit.
	    \item 30 zaměstnanců.
	  \end{itemize}
	\end{block}
			
	\begin{block}{Problémy}
		\begin{itemize}
			\item Pozdní placení faktur.
			\item Zbytečné papírování.
			\item Neefektivní účetní oddělení.
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\section{Předmět poptávky}

\begin{frame}{Předmět poptávky}
  \begin{block}{Systém pro evidenci a správu faktur}
		\begin{itemize}
			\item Přístup přes webové rozhraní.
      \item	Intuitivní a přehledné ovládání.
			\item Všechna data uložena na serverech dodavatele.
			\item Dodavatel musí zaručit bezpečnost dat a maximální možnou dostupnost služby.
		\end{itemize}
  \end{block}
	
  \begin{block}{Požadované funkce}
		\begin{itemize}
			\item Upozorňování na blížící se datum splatnosti faktury.
      \item	Vyhledávání faktur dle zadaných parametrů.
			\item Automatické generování reportů.
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\section{Kritéria výběru}

\begin{frame}{Kritéria výběru}	
  Dodavatel musí mít dobré reference a bohaté zkušenosti s vývojem a provozováním 
  webových aplikací. Dále požadujeme působnost v oboru alespoň 5 let a aby mezi jeho
  zákazníky patřila některá renomovaná firma.
  \vspace{5mm}
  
  \begin{block}{Váha jednotlivých kritérií}
		\begin{itemize}
			\item Reference firmy, zkušenosti, spolehlivost. (30\%)
			\item Splnění požadavků. (30\%)
      \item Cena projektu. (20\%)
      \item Časový plán vytvoření systému. (20\%)
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\section{Harmonogram dodání a částka plnění}

\begin{frame}{Harmonogram dodání a částka plnění}
  \begin{block}{Harmonogram}    \small
      \begin{tabular}{ l r }
        Uzávěrka přihlášek k výběrovému řízení  & 1.\,5.\,2012 \\
        Výběr vítězné nabídky a uzavření smlouvy  & do 16.\,5.\,2012 \\
        Návrh uživatelského rozhraní  & do 1.\,6.\,2012 \\
        Vytvoření funkčního prototypu  & do 1.\,7.\,2012 \\
        Předání hotového produktu  & do 1.\,8.\,2012 \\
      \end{tabular}
  \end{block}
  
  \begin{block}{Částka plnění}   \small
      \begin{tabular}{ l l }
        Vývoj produktu & 200\,000 Kč \\
        Školení uživatelů   & 15\,000 Kč \\
        Poplatky za provoz serverů & 20\,000 Kč/měsíčně \\
      \end{tabular}
  \end{block}
\end{frame}

\section{Obchodní podmínky}

\begin{frame}{Obchodní podmínky} 
		\begin{itemize}
			\item Každých 14 dní reporty v předepsané formě.
			\item Požadujeme dodání zdrojových kódů a dokumentace k systému.
      \item Při nesplnění podmínek si zadavatel vyhrazuje právo odstoupit od smlouvy.
      \item V případě nedodržení termínů bude za každý den zpoždění účtována pokuta ve výši 1\% ceny projektu.
      \item V případě nedostupnosti systému více než 4 hodiny v měsíci smluvní pokuta 10\,000 Kč.
		\end{itemize}
\end{frame}

\section{Platební podmínky}

\begin{frame}{Platební podmínky} 
		\begin{itemize}
			\item Veškeré platby probíhají bezhotovostním stykem.
			\item Záloha 20\% do 14 dnů od uzavření smlouvy.
      \item 60\% z celkové částky do 14 dnů od převzetí hotového produktu.
      \item 20\% tvoří zádržné – při bezproblémové funkci systému bude splaceno do 6 měsíců od převzetí produktu.
      \item Měsíční poplatky budou placeny na základě došlých faktur.
		\end{itemize}
\end{frame}

\section{Místo doručení nabídek}

\begin{frame}{Místo doručení nabídek} 
		\begin{itemize}
			\item Nabídky zasílejte e-mailem na adresu:
		\end{itemize}
		\begin{center} \footnotesize
      \href{mailto:big.boss@nasefirma.cz}{big.boss@nasefirma.cz} \\
    \end{center}
		
		\begin{itemize}
			\item Nebo v papírové podobě na adresu:
		\end{itemize}
		\begin{center}  \footnotesize
      Naše firma s.r.o. \\
      Auditorská 19     \\
      170 00 \hspace{1mm} Praha 7 \\
    \end{center}
    
    \begin{itemize}
			\item Nabídky přijímáme do 1.\,5.\,2012
		\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Poděkování}
	\begin{block}{Děkuji za pozornost.}
	\end{block}
\end{frame}

\end{document}