\documentclass[10pt]{beamer}
\usetheme[
%%% options passed to the outer theme
%    hidetitle,           % hide the (short) title in the sidebar
%    hideauthor,          % hide the (short) author in the sidebar
%    hideinstitute,       % hide the (short) institute in the bottom of the sidebar
%    shownavsym,          % show the navigation symbols
%    width=2cm,           % width of the sidebar (default is 2 cm)
%    hideothersubsections,% hide all subsections but the subsections in the current section
%    hideallsubsections,  % hide all subsections
%%% options passed to the color theme
%    lightheaderbg        % use a light header background
  ]{aausidebar}
  
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}

% colored hyperlinks
\newcommand{\chref}[2]{
  \href{#1}{{\usebeamercolor[bg]{aau sidebar}#2}}
}

\title[Document Management System]{Document Management System}

\subtitle{Popis projektu}

\author[Tomáš Čerevka] {
  Tomáš Čerevka, Adam Činčura, Jan Kadlec, Kamil Šnajdr \\
  {\tt cerevtom, cincuada, kadlej16, snajdkam}
}

\institute[ČVUT FIT] {
  Fakulta informačních technologií \\
  České vysoké učení technické \\
  Praha
}
\date[\today]{
Projektové manažerství \\
{\normalsize 24. února 2012}
}

\begin{document}
\begin{frame}[plain]
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Osnova}{}
	\tableofcontents
\end{frame}

\section{Identifikace projektu}

\begin{frame}{Identifikace projektu}
	
	\begin{block}{Předmět}
		Systém pro správu odchozích a příchozích faktur.
	\end{block}
			
	\begin{block}{Fáze}
		\begin{itemize}
			\item Analýza stávajících procesů.
			\item Vytvoření systému.
			\item Zaškolení zaměstnanců.
			\item Testovací provoz.
			\item Nasazení do produkčního prostředí.
			\item Údržba systému.
			\item Zhodnocení.
		\end{itemize}
	\end{block}
\end{frame}

\section{Cílové skupiny}

\begin{frame}{Cílové skupiny}
	\begin{itemize}
		\item Interní
			\begin{itemize}
				\item IT oddělení \\ \textit{vytvoření systému a jeho údržba} \vspace{1em}
				\item Učetní oddělení \\ \textit{využívání systému} \vspace{1em}
				\item Management \\ \textit{přehled o financích a cash flow} \vspace{1em}
			\end{itemize}
		\item Externí
			\begin{itemize}
				\item Dodavatelé \vspace{1em}
				\item Odběratelé
			\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Výchozí podmínky}

\begin{frame}{Výchozí podmínky}

	Velké množství vystavovaných a přijímaných faktur:
	
	\begin{itemize}
		\item zbytečné papírování
		\item ztrácení faktur
		\item placení po splatnosti
		\item málo přehledné
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Cíle projektu}

\subsection*{Časová úspora}

\begin{frame}{Cíle projektu}{Časová úspora}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Cíl:} Zrychlení vnitropodnikových procesů.
		\item \textbf{Váha:} 20 \%
		\item \textbf{Indikátor:} Žádné faktury po splatnosti.
		\item \textbf{Způsob měření:} Měsíčně.
		\item \textbf{Metrika:} Počet faktur po splatnosti.
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection*{Casch flow}

\begin{frame}{Cíle projektu}{Casch flow}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Cíl:} Zpřehlednění aktuální finanční situace společnosti (casch flow).
		\item \textbf{Váha:} 20 \%
		\item \textbf{Indikátor:} Zcela automatizované generování reportů.
		\item \textbf{Způsob měření:} Měsíc po nazasení.
		\item \textbf{Metrika:} Náklady pro měření casch flow.
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection*{Učetnictví}

\begin{frame}{Cíle projektu}{Učetnictví}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Cíl:} Zmenšení zátěže učetního oddělení provázáním fakturačního systému s učetním systémem.
		\item \textbf{Váha:} 30 \%
		\item \textbf{Indikátor:} 
			\begin{enumerate}
				\item Žádné přesčasy.
				\item Redukce učetního oddělení minimálně o 20 \%.
			\end{enumerate}
		\item \textbf{Způsob měření:} 
			\begin{enumerate}
				\item Měsíčně.
				\item 2 měsíce po nasazení.
			\end{enumerate}
		\item \textbf{Metrika:}
			\begin{enumerate}
				\item Počet odpracovaných hodin.
				\item Počet učetních.
		\end{enumerate}
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection*{Dobré vztahy s obchodními partnery}

\begin{frame}{Cíle projektu}{Dobré vztahy s obchodními partnery}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Cíl:} Včasné, rychlé a bezchybné vyřizování faktur.
		\item \textbf{Váha:} 20 \%
		\item \textbf{Indikátor:} Metrika $\leqq$ 2
		\item \textbf{Způsob měření:} Dotazník
		\item \textbf{Metrika:} 1 (výborné) - 5 (nedostatečně)
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection*{Životní prostředí}

\begin{frame}{Cíle projektu}{Životní prostředí}
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Cíl:} Zlepšení ochrany životního prostředí digitalizací dokumentů.
		\item \textbf{Váha:} 10 \%
		\item \textbf{Indikátor:} Snížení spotřeby papíru.
		\item \textbf{Způsob měření:} Náklady na tisk rok po nasazení.
		\item \textbf{Metrika:} Náklady na tisk.
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Poděkování}
	\begin{block}{Děkuji za pozornost.}
	\end{block}
\end{frame}

\end{document}